只想搵個肯陪我癲既女友。。

Bb你係邊？

精神病院

唔係痴線

青山

要求降低小小啦，仲要人陪你癲，肯做你女朋友都執到啦

hi

只想搵個女朋友

我陪你去瘋

How

Me2

都唔係求其搵個人做女友架

陪你癲咩先

我只想搵俾我扑嘅女友

同我ff

你慢慢ff有女